「正視聽」唔好再有港島情意結

此Post絕對唔係笑去港島既人

2019有好多「靚畫面」係港島出現

但係背後係用幾多鮮血換返黎？

「靚畫面」係換黎好多國際掌聲 無錯就係得掌聲

佢地真正幫我地出聲既時候 係我地顯露咗反抗意志

一次又一次與強權說不 反抗再反抗

絕對唔係因為一張百萬人大合照

由反送中開始 我深信大家明白

遊行示威 中共港共唔會理 就連國際都只會已讀不會

2020年你仲想要「靚畫面 」我都算

咁點解要選擇港島呢個難走難打難集人易被捕既地方

2019我地由港島抗爭 變成 九龍 分區

係因為我地知港島唔好打

我希望你地下次可以參考上年 而唔係再零開始

分區/九龍總比港島好

泛民 黃之峰 唔好因為你地所謂嘅畫面吹捧港島

比起要畫面 我更希望大家保存生命 一直抗爭

2020年比起畫面 大家更需要意志

比國際 比手足 比自己 知我地有反抗既心

「中共攬炒，港人迎戰」

最後希望香港人有自由意志 認清目標

下一次可唔可九龍 多好多地方集人

可唔可以分區 影響更大

港島情意結不能有

為勝利而思考

或者最低限度都考慮有無其他地方比港島相對安全

前線自己執生

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

唔係話怕犧牲

最怕咩都未做就比人拉咗

真心

港島每次都似送羊入虎口

唔怕惡法 最怕手足有事

唔怕付出 最怕無機會付出

前線一個都不能少

我相信因港島 令好多新界手足卻步

我一定要係下次活動前講定

其實係，旺角都好打好多

上年係作參考

今年要盡頭

如果要長期抗爭

要考慮手足 場地 目標 逃走路線

連登仔：樓主失敗撚帶風向

Be water

樓主今次提早講

下次活動要參考

旺角打得熟過港島,我講班狗,想幾點賺夠ot收頭就幾點

旺角多路走

港島班狗一定最熟

但九龍中/西部都唔見得特别安全

次次都話唔港島 結果最後都係港島

泛民 黃之峰 帶起

旺角一包死就無得走
完 全 唔 好 打
睇直播都知咩事

其實九龍總好玩！

彌敦道個次feel到，但係好過你港島打黎打去都係同一條街…又唔係真係話好好走，大把人番屋企都好麻煩

講左幾撚多次
封左幾撚多次隧道轉車站
屌就係鍾意港島
戇撚鳩

唔洗分區 但九龍唔該
真係多啲商場掩護
又多啲路走 四通八達
到時走去港島/新界真係任君選擇

推

呢層真
次次搭巴士過海
都驚俾狗上車搜身

港島基本上封電車路同停鐵就好難走

港島難聚人 但旺角一定唔係好打 個場已經玩到爛晒

算啦 11月頭已經有人出過post講
千幾正皮
依加咪又係照出港島 唔識吸取教訓

彌敦道是最好選擇。

不如考慮下沙田

咁MK咪又係比人包抄成條街
有咩分別

離場！！

我諗睇到嘅人
應該都走左

九龍淨係聚人已經易過港島

新界人同九龍friend想講遲少少起身已經港島都入唔到

旺角唔好打銅鑼灣又好打咩
起碼旺角好走嘛

同埋旺角

尖咀打到mk mk可以打到去美孚喎 唔係去黃大仙 樂富都得

其實外國人好似唔會分港島同九龍

港島係泛民影相熱點

走啦 食下午茶

每個禮拜吹一次港島遊行係咪長期封禁港島真攬炒

527點

Pish

真，上次成條玩哂
但當然而家會狂封路
到時成個九龍d人唔使做人

利伸睇live

岩

其實彌敦道嗰邊都係一樣

有不反先去港島

尖咀打到mk mk可以打到去美孚喎 唔係去黃大仙 樂富都得
只要你哋唔打陣地戰 你哋流動性一定高

唔要港島

Shopping

一齊六點 十八區商場集合！